金錢豹酒女酒醉赤裸遭撿屍 男經紀竟稱：妳尿床

一名金錢豹酒女小姐3年前回到台中找簡姓前經紀人討論開店做生意的事情，2人酒店喝完後，又去錢櫃KTV續攤。簡男看她喝得酩酊大醉，竟將她檢屍載回住處性侵。女子清醒過來，發現自己一絲不掛地躺在簡男床上，驚問：「發生何事？」簡男竟稱：「妳尿床！」意圖蒙混過去，但女子覺得被佔便宜，向警局報案被性侵。台中地院審理後，依乘機性交罪判簡男3年2月徒刑。

這名曾在台中自然風采、金錢豹酒店上過班的女子，為了幫忙在台北的男友開店做生意，2016年8月20日找上認識逾7年的前酒店經紀人簡男討教，於是開車載著簡男先到中巿梅川西路上一間酒吧聊天喝酒，3小時後，簡男提議找其他熟識的朋友一起到自由路上的錢櫃KTV續攤，她因此又喝了不少威士忌而醉倒。

簡男見女子醉倒不省人事，於是開著女子的車到簡男住處，背她上樓後，對她性侵得逞。女子醒來後，驚見自己裸身躺在簡男床上，床單濕濕的，她問「怎麼這樣？」簡男說「你醉了想上廁所，自己脫衣褲後，來不及尿床上。」仍處於酒醉狀態的女子想趕緊逃離簡男家，卻找不到自己的鞋子，於是只能穿著簡男鞋子出門找自己的車子回家。返家後酒醒，女子感覺被簡男性侵，於是去電男友哭訴，男友建議提告。

簡男到案先是否認，辯稱兩人沒有發生任何關係，女子是意識清楚、自己走上樓，但法官勘驗大樓監視器，發現簡男將女子從車內拖拉出來後，背著她搭乘電梯回家，顯然女子當時已經醉得毫無知覺，因為女子被簡男背上樓時，腳上沒穿鞋子，以致她要回家時找不到自己的鞋子。

由於有監視器鐵證，簡男只好坦承兩人有發生性關係，但仍堅稱是你情我願，且過程中他一度開玩笑說：「我來體內射精」，她還大聲喊：「我不要」，所以他是戴著保險套和女子發生性關係，但法官認為當下女子意識根本已經模糊，簡男利用她酒醉後無法辨識之際與她發生性關係，事後還狡辯卸責，毫無悔意，依乘機性交罪判簡男3年2月徒刑，可上訴。(鄧玉瑩／台中報導)

【更多新聞，請看《蘋果陪審團》 粉絲團】
出版時間：14:50
更新時間：16:51

竟然告得入

裸照呢

應該之前喺錢櫃已經俾人輪完，連鞋都搵唔到